# Werwolf App 

Projekt für die Erstellung einer Android App im Rahmen der Lehrveranstaltung Android Programmierung an der TH Wildau, die den Spielleiter im Gesellschaftsspiel "Werwölfe von Düsterwald" unterstützt. 